11歲男童家屬認屍 母fb留言:「媽咪好愛你，你一路好走。」

11歲男童家屬認屍 母fb留言:「媽咪好愛你，你一路好走。」

😭

快d比多d慘慘佢

連11歲都自殺 香港[black] [/black]

懷疑因思念逝去祖母，在大埔廣福邨墮樓身亡的11歲姓曾男童
你地有冇睇文章架

公屋仔早啲死重刷好過

宜家啲人咩都懶政府 懶教育局架啦 唉 個個以為自己真係真理

日日咁樣迫車返工返學唔自殺先唔正常

心酸

你知唔知咩叫懷疑架？

咁你都唔正常喎 快啲跟埋一齊去啦

你當自己係邊個